把你的心事留在這裡(3)

隔離登開左10年POST
lihkg舊Post

有心事, 煩惱, 解決唔到想搵解決方法, 想搵人發洩, 呢度係好地方
無論你同我講出你既心事又好, 怒屌我30分鐘都好,
最重要既係你可以搵地方舒緩到

希望可以幫到你地

唔方便留言講既, 可以
Telegram: Sti_Nev

多謝樓主呀, 評已正

哇樓主出現啦, 好掛住樓主呀

男神大海

有你在我就放心了

in ocean we trust

你好

Hey dude

唔知fk boy會唔會過嚟呢？

放心, in fuck boy we trust

佢一定會過黎再創傳奇

今日又xxx左個女仔, xxxxxxxxxx

跟著同第二個又xxxxxxxx

描描

返返😘又會咁啱嘅

我要為毒男改造型像

我感覺到
全部都返黎喇

返去果陣收到個tinder, 之後去左xxxxx度訓

唉我真係好仆街

杰杰

唔係bitch講我都唔知又爆左

冇見一排 你做咩事呀

專心d上水啦，等左你勁耐

我開果個變左後備用

繼續

洗衫晾衫殺蟻

唔知 但見平時佢手機都無咩女搵佢 應該無事掛

啲女搵佢果陣
你冇睇佢手機

比女朋友開波 鎖左自己響廁所....

佢鎖你響廁所

自己鎖今晚訓廁所 我想安靜下(吾系派膠)

發生咩事

噴啦
用火啦
用口水啦

你今晚都係訓唔到架啦，跳返隻開心舞先

渣

hihi

打足成晚飛機？

明明好地地 有講有笑 突然吾講野 西面 又系咁講我乜吾好乜吾好 我頂吾緊 覺得好辛苦 我想落街佢又吾比 我鎖左自己響廁所

你做左咩黎？無陪佢？無買野比佢？唔記得周年紀念？

係(2)到回左
有冇巴打救下我

好撚慘, i know that feel

人地緊係攰啦，晚晚同仔扑野，仲搵你咩

一係直接講鐘意佢

今次死因系佢話我覆佢吾多 有時佢tag我啲嘢我冇睇～
算啦 已經吾算系問題 問題系有解決方法 呢次冇
我系上來取下暖

佢單身的....

我都試過咁
唔睇咪唔睇吹咩

唔一定拍拖先扑，上面位巴打無一齊都成日扑

佢唔會的

ok

應TG又推左3頁

因為我

洗完
用左洗潔精加水既spray

正唔正

但係佢認定你係fwb呀嘛
點解又會俾身份你

屌 friend姐 未friend zone 嘅

網購

搞下氣氛姐
繼續

我係一個Game，個天不斷派人喺我身邊玩𨳊我，迫死我，鬥快迫得死我嘅人就為止贏。

我唔會玩你

？？？？月

你50歲10幾年前得幾歲

人生搵唔到意義，覺得生活好辛苦。 每日都擔心將來，每日都係到諗自殺既方法，但又唔想比人知我自殺，好想有一日諗到一個好似係意外死去既自殺方法，可惜又唔想害咗人。

約左出黎見喇咩

大海巴打

佢咪問緊係ws無野講，出黎會唔會更無野講

比我食左

宜家TG會唔會太夜

有個巴打求救嘛

自殺真係會害左人
但你返緊咩工？有壓力？朋友呢？家人呢？

會

懶人掃讀就會睇錯左做呢啲

你訓未呀

仲有機衫要晾
但聽日放假

咁多既？草左好耐？
我聽日都放假

？

今日打左俾個ex 佢話唔知我係邊個收左我線

move on

ex好波

家中被人爆格了
財物盡失

好灰

咁好咩

你還好嗎

唔知long d有無結果

同女朋友成日嘈 佢唔鍾意我講將來嘅嘢
因為佢覺得一講咗就好似承諾咗
我一講佢會話：或者未來唔係我呢
但係我都有為將來去努力 有時俾佢咁打擊有啲傷
乜女仔唔係鍾意男仔講將來咩

電腦 電話 iPad 全輸
心情好差

可能有人承諾過佢但失信左
係咪有陰影

我都試過去旅行酒店被爆又係冇晒電腦同ipad
喊左好耐

覺得自己好冇用

佢都有講過下 我都有話慢慢俾返信心佢
但係佢都唔鍾意

慢慢黎啦
陰影呢家野真係唔係話抹就抹得甩
時間幾時都係最好既證明
愛佢就唔好放棄

係得呢幾樣冇左咋？錢呢？

係咪可以講心事？
我早幾排比男朋友暴打，當時果一刻又驚又係咁喊

Promises don’t come easy..
行動實際過一切

睇左醫生未？
飛左佢未？

啱呀都係想呻下 只不過我都唔敢太講未來嘅嘢
對我嚟講就好似夢想咁 你係夢想住成功嘅場景而去努力
唔係話開口埋口成日講
只不過有時講下等自己有返啲動力都不為過姐

對你黎講呀嘛
對你黎講係夢想
未必係人地心目中都係
可能會係壓力
雖然唔係你既錯
但如果你知道佢依家驚左呢樣野唔想提
咪唔好提住囉

錢冇事 還好的😢

多謝巴打 明白咗好多

咁果啲都係身外物
好快賺得返
冇事的

早啲休息

睇左，我第二日去左睇e生，e生叫我最好入急症照下xray 備定案先

咁做咩打你
係咪傻撚左

謝謝你 巴打
好人一生平安

認同請分享

巴打做個朋友

自殺會害人我知，對周邊既人心靈創傷會好大，因為當佢地知道身邊人想死而做唔到野，無法挽回一條生命而自責，所以唔想做一d 好明顯係自殺死既事。有時會覺得意外死總比病死好，因為病死既時候周邊既人同病人都會辛苦。

返緊既工係一份有意義既工， 如果一唔返工就會覺得人生好無意義。工作、家人、朋友都唔算有壓力。 只係每日都擔心自己既健康會差落去，做唔到得應該要盡既責任

量力而為吧
對自己好
也是在對其他人好

吵架果日係夜晚吵架，我果刻係房想開燈佢都唔比，一野將度門夾落我隻手，果刻連個燈制都撞到碎裂埋，跟住我好驚好想走出廳走，佢唔比，扯返我返去，係咁好大力咁又扯又搖我，再係咁用拳頭打我胸下既位置（姐係都係肋骨位）我係咁大叫救命話要報警，佢就打得我仲勁，個樣同眼神好恐怖，我比佢打完我係痛到要彎住果行
因為呢件事我果排一直都訓唔到，係咁諗住呢個畫面

心痛絲打你
你依家見點呀

好痴線....家暴啦已經算.....早走早著啦睇到都心痛咁你地之後點？佢有d咩表示？？

到呢刻為止我一路都只係返工讀書, 同啲frd過得好開心
直至到約左人出街先發覺原來自己同呢個世界脫節，自己其實唔係一個正常人，只係一個自以為是嘅柒頭
自己個look好柒, 性格又毒, 啲話題搭唔上嘴, 被人寸又唔識回應
除左返工嘅野可以講下之外其他咩都唔係, 只係一個好空洞嘅軀殼
到呢刻我好想改變自己

希望講左出嚟舒服啲啦

好撚on9, 話我返工前係廳無開窗（但另外2間房都有開的），話會熱死d貓，但佢平時都唔開，成日話樓上樓下開冷氣，d熱氣會攻入來，咁我咪照跟他囉
唔知點解永遠只可以佢做得啱，但我做就會係錯

走
再唔捨得，點都好，一定要走
有得一次就會有第二次
佢點求你，點道歉都好，唔好心軟，走

傻啦
你既人生
你活得開心咪得
唔洗同其他人比較
亦都唔洗認定自己唔正常
香港咁多人 話題數之不盡
可能我同你都冇其他啱傾的話題
難道我或者你就係有問題就係唔正常麼
不過你講出黎都係好的
依家有冇好啲？

咁就呢件事黎睇
就算佢唔出手打你
佢本身都相當有問題喇啵

有冇人呀

冇呀

打攪晒

講啦衰鬼

其實我自己都覺得係時候要變
我希望自己可以慢慢改變自己形象同發展下唔同興趣
只不過唔係一時三刻嘅事, 所以訓唔到
多謝你肯應我

好辛苦

咁首先就俾個目標同時限自己先
避免半途而廢或者唔知自己做緊乜
發展興趣就真係可遇不可求
你依家做開咩野多

唔好客氣 我都係學啲呀叔落茶記同人搭嗲咁姐

前幾日同個識左5年以上既男網友絕左交，依條友自從入咗tw某校後，成個人簡直低能到不能再低能。

1.成日脾氣差要人哄佢
2.你只要稍微表現出對佢講嘅話題唔係好感興趣，咁你嗰日就死得啦，佢內心小本本記硬
3.明知道你唔會去接觸，但係依然係言語上面威迫你要陪佢玩d懶係勵志嘅遊戲，只要你一話唔玩就屌鳩你
4.一唔開心就唔覆你機/刪你聊天記錄/直接玩封鎖，而佢永遠都唔會直接講佢唔鍾意你乜嘢，要你估到天荒地老同埋主動認低威
5.男人老狗成日玩試探人，當你俾人試探都覺得煩而發嬲，佢就開始扮受害者扮委屈
6.你講嘅建議佢從來都唔Q聽，嘴上面話知道啦收到你嘅建議啦，但依然唔Q改

絕交嗰下仲諗住好聚好散，結果佢超級唔尊重人，成條瘋狗咁樣，冷笑+吊番我轉頭，話我成日用負面角度去諗佢（聲稱自己根本冇留低暗示要我估，但真實情況根本係次數多到爆），脾氣差又講野冇邏輯。

我d fd聽完都o哂嘴，佢地話我對住伊個網友個時根本脾氣超好+完全唔覺冇邏輯

講真每個人一日之內應該會講超過20個話題，如果唔俾人轉話題咁真係好鬼悶，一轉左話題就話你冇邏輯，少爺仔你玩晒啦

雖然知道佢講嘢係為咗屌人而亂咁up，但都係覺得好心煩，覺得自己浪費左好多年時間係呢個白痴身上面仲要滿腦都係佢啲白癡笑聲，人哋認真諗住好聚好散，佢就唔知喺度笑乜鳩

聽講佢做咗某個學系嘅會長，出到嚟社會仲會有機會去做老師，真心為佢嘅幹部&會員&未來既學生覺得慘

我都開始眼瞓
咩事

仲細個
要啲時間
尤其係男仔

覺得自己好似工具人咁

唔計返工，會去返日文班
最近收工/放假會去附近跑步, 特別係有野諗唔通嗰陣
要發展咩興趣暫時未諗到，可能試下煮野先
宜家最快可以做嘅係買過嗮啲衫同執執個髮型

送外賣

決定好轉咩形未

一開始就係覺得佢年紀細過我，再加上離開咗熟悉地方去其他國家讀書，可能會有人際或者學業上面嘅壓力，所以佢發脾氣嗰時就哄佢，佢講埋啲冇人感興趣嘅話題，我都努力去理解同回應。

結果佢當左係應份咁樣，頂...

唔係 陪人去旅行 上機之前佢同我講有男朋友

照去

咁仆街？

已經去緊 好想返香港

好想同女朋友有一個親密既感覺
佢係我既初戀 我真係好愛佢 有得體諒就體諒 有得就下都願意去就 只要我地互相深愛住大家
但係拍左差唔多一年拖 好似從來都冇熱戀期 見面又唔多 覆message有時又覆到好似覆email咁 間一粒鐘先覆一次 拍拖拍到好似係兩個世界咁 好似唔係好期待我係咪係佢既生活入面 約佢出街反而會仲多顧慮 好似好唔理所當然咁 出個街都變到好難咁
唔知係咪大家第一次拍拖定點 加上佢既性格又好怕事好避忌 永遠都會有佢既理由佢既苦衷
我知道佢真係愛我 但係我感受唔到果隻親密感聯繫感 係旁人眼中 我地可能只係關係好啲既朋友 呢種感覺真係好難受 究竟點樣做先可以變到情侶咁樣 互相依賴 有甜蜜既愛情
一開始忍下 之後試下講我既諗法出黎 再試下主動啲 佢都願意去改 但係平時既一個舉動又打沉左我 果種疏遠既感覺真係好折磨好辛苦 慢慢變到唔敢諗太多 少啲期待可能會少啲失望 但係真係開始冇動力去愛佢。。。

我都覺

清爽型, 係咪咁形容?

仲有幾耐先返香港？
忍之餘盡量享受下
唔去都去左

返黎就block左佢，唔洗再聯絡啦

三日

絕左交咪好囉

男仔點樣清爽有冇例子

裸辭完... 剛剛去完旅行 都係要面對返現實

要睇死你既 你曉飛天都會俾說話你聽架啦
人地睇唔起你唔緊要
你唔好睇唔起自己

好短頭髮嗰啲？

好睇咩

巴打幾歲? 有冇好迷茫嘅感覺

跟住d事就仲慘，

跟住我就搬返娘家住，其實佢打完我之後既第二日佢咁橋要同朋友飛去美國睇波，咁佢去左十幾日，我呢段時間都係上返去執返自己d野走，中途他間唔中會send whatsapp我係咁講對不住（利申：打我當晚佢事後一直話無打到我，叫我唔好亂講）然後我有send急症室證明信比佢睇，e生都話我有傷到，果刻他先承認有打到我，其實我覺得自己好傻，點解一齊左5年，佢無論點樣呼呼喝喝我，成日又無理取鬧, 我都依然相信我可以改變佢愛佢，到呢一刻，我仲會擔心佢會因為呢件事而無左份工，所以無報警（他係公務員）

再繼續故事..（打我後果一星期內發生既事）

我之後有拎返其中一隻貓走（因為呢隻係我自己），好啦，諗住返到娘家住，比自己一個空間好好咁諗下下一步，點知我呀媽好唔鍾意隻貓，日日都話要殺死佢，我晚晚都好驚媽真係會咁做，所以訓果陣會帶埋住貓上床攬住訓，然後第二日又有一件事發生，就係我妹話比佢男友搞大肚有左，無端端話要返來養胎，但就話有bb就唔可以有貓，話一定要把所有關貓既野都唔可以留係屋企，仲要比個限期我整走，貓貓係我命根，所以無奈我唯一想到既只有男友屋企係可以安頓到貓，因為呢件事我又只好找返佢幫忙，跟住好啦，又諗住完成左一件事鬆一口氣，到第二晚，我家姐無端端同我講話其實佢（家姐）私底下幫我睇緊屋，想我搬走，我果一刻心都碎埋，大佬可唔可以比d時間我抖下氣，究竟你地想我點做？點解你完全唔同我商量下但你自己私下咁幫我做決定？
我果段時間真係感覺到壓力就來爆煲，有好多時都想自殺死左去算

唔洗怕 我都係咁
之前拍拖都未試過咁 硬係覺得佢收收埋埋
唉

係，其實好多朋友都話佢個人好有問題

如果只係單純少少動作而影響到你心情
唔好驚去問 大家第一次都係唔識拍拖
與其去推測佢背後動機同心情 不如就去直接問佢算

但係點解佢又會應承同你去旅行。

係囉

頂唔順

連屋企人都唔幫自己其實都真係好心碎
仲要有隻貓跟身
咁依家呢

七月到時感覺又可能會唔同左
到時再算
依家唔好阻人exchange住

絲打還好喇
我仲要養家 都唔知係咪太任性

最後有無分手

唔知佢叫我去㗎 等我以爲有機會

定係類似呢啲咁, 我都要再請教下人

而家因為隻貓既事（我打左篇文係上面ching要麻煩你追返）所以仲有聯絡，佢一直都想同我和好返，但我好掙扎

係呀，我3月發生，至到而家尚算好d.. 但都有d黑暗

嘩唔好啦
唔好用自己性命黎較飛
btw你依家仲可以住邊

一定會越嚟越好我依家過咗大約半年好好多

屌 仲仆街
呢啲人要敬而遠之

好了真係訓

唉 我都唔知點好 同佢識咗好耐 有成班common friend 就咁block 9佢一定成班人問我咩事

但係佢叫你去旅行前係未曖味緊？

覆

或者咁講 佢講過話我同佢係一齊已經好滿足 冇好似我諗咁多
但係我覺得佢冇一種好想同我相處既憧憬

佢會成日幻想將來同我一齊既生活 如果我講我唔開心果d野果時佢又會驚我會唔開心或者會離開佢 叫我比時間佢改 但係點改都好 都好似會有類近既問題發生 覺得佢平時唔係好在意我 冇咩理我/想接近我

真係1999 我都唔係好明 個心好矛盾 但係我聽佢既心聲都真係覺得佢係愛我 不過又覺得佢冇左對親密感既渴求 可能呢啲其實唔係愛或者係唔識愛 我都唔知

就咁睇我覺得佢又唔係無渴求

佢似係驚失去，所以唔敢表現出黎個種

好驚搵唔到
又想轉行重新嚟過

試下再多啲主動
雖然佢咁冷淡令你好失望
但係如果你真係想努力鞏固個呢段關係同感情
你就算失望都唔可以灰心或死心
因為佢咁冇自信又對拍拖呢件心冇乜信心
佢更加唔會做主動
就算你主動佢都會驚又縮
又可能佢唔識表達自己 唔知點樣先叫親密
試下攞出黎傾但唔好責怪佢
嘗試理解下點解佢會咁做

小小啦 都唔係太算 我本身都灰灰地機 無啦啦又叫我去旅行

好多人都係騎牛搵馬

傾左幾耐先？如果唔係傾左好耐就約出街，女仔會好大壓力

咁唔好再私下聯絡

有common friend都咁

鍾意咗一個唔會鍾意我嘅人
初頭好好傾架..
中間有吵過交
跟住好似有層隔膜咁..
好攰...
好想忘記佢...

寧願從來冇識過您
唉⋯⋯

鐘意左個無可能嘅人
唔知睇乜劇
俾人話太自我
覺得自己無樣好
儲學費好辛苦
成日扮笑好攰
個人好負面 但係從來唔會同人呻
個個都覺得我低能搞笑好玩得 其實我只係想刷存在感
我個人真係好悶

咁聽落去好似有啲機會喎～但都係建議出多兩次街左右先試下表白，祝巴打好運

而家仲係住緊娘家，因為我當時十分堅決，因為我無咁多錢可以租屋住

Btw你而家有無再拍拖？

唔會啦 自己嗱嚟柒咩

原來已經4點鐘
佢話比我知夜晚同我女仔食飯 飲野
去到12點我跟佢講我訓了
結果我都係訓唔著
一路睇住佢個wtsapp好快地上線落線上線落線
去到2點我忍唔同住佢講訓唔著
依舊一樣上線落線 無藍剔
隔左半個鐘我send多個emoji
終於藍剔了
叫佢小心回家 亦都有回覆
到底係我疑心重定係點
佢到2點半有同我講搭的士回家
我一樣有reply 佢同樣地上線落線 上線落線 無藍剔
去到0330 都係不停重覆
直到不再上線消失天與地
究竟我係咪太煩
去到宜家我訓唔著...唉

佢係你邊個？

未婚妻

一定平時都有啲嘢你先會訓唔著嫁？

佢係咪太攰所以先唔想應機？
有時候真係唔可以太chur對方

或者係我無乜安全感 唔多信人
我係一個唔鐘意social 既毒L
佢就好多朋友

岩既 比返d私人空間佢

可能有時真係佢太攰
太chur一個人只會適得其反

咁唔好諗咁多
可能佢飲多左，睇到覆唔到
WhatsApp 個online都未必準

葡萄你呀
我間公司除左老細係男人，其他同事都係全女班，圈子又細，好難識到男

要相信 要信任

要放鬆

我就唔信..瘋狂上線..我特登係佢上線中叫佢都唔理
飲啦飲啦飲飽佢

就係鬆唔到 先訓唔到

但係你同佢結左婚之後都冇可能成曰都咁緊

我都覺得自己開始癲
我同佢打手遊識 拍左拖2年
最近佢成日組住第條仔我都嬲
佢話都唔知我嬲乜..

貢都唔算拍拖？

唉
宜家未結婚就咁
結左婚之後仲有幾十年
呢啲事可能仲會成日發生
咁你諗住點？

你地幾時結婚？

仲有半年

冇確性咁確立話大家係男女朋友因爲始終其實因爲之前咁我有d怕左拍拖

結左婚搞大佢等佢無得去飲

有冇話結婚之後一齊住？

你估要搞大就有得搞大？

宜家都半同居
我一星期有2日要overnight
今晚正正就係要overnight

大家就算係朋友都要有翻d私人空間

咁我都明白無得強求
聽日我都會講返比佢聽我今晚既感受

一直我同自己講要信任
聽完你講 放鬆好似先係我最需要既野

你有無講比而家呢個知你曾經咁樣？

啱呀
就算你同佢之間有好多信任，但係你如果一直都唔鬆，最後有一日都會爆

過兩日，個人冷靜落黎再講
或者問下佢玩成點，輕描淡寫咁同佢講下

加上最近結婚既野好大壓力
我同佢都唔係做大事既人
都要搞一場大龍鳳
我又唔想失禮
一直都處於繃緊狀態

有冇搵d嘢做下咁？放鬆一下先
個人一緊就會做咩都做唔好

好突然 又突然出現了
同我講吹埋頭 訓了 然後我即係同佢玩成點

人地都同你講訓囉
聽日先問都未遲啦

興趣就係一齊打機
對上出街就係69 帶埋佢出去
話比佢聽社會發生緊咩事
因為佢一d新聞都唔睇

咁政治冷感

結果佢同我講 佢同個fd係結婚前回顧一生
話唔係我 無人會娶佢 太任性

佢新聞都唔睇..

咁樣...

咁有無放心啲？

唔識講

好多嘢都無得諗太多

最慘控制唔到自己唔去諗
最近太得閒..所以不停無病申吟
其實諗既野根本就唔存在

咁你都知自己個問題係邊
搵嘢俾自己忙唔好再亂諗嘢
得明有時間就計劃結婚啲嘢啦

咁真係好好wo, 真心恭喜你！

唉

點解

屌 又飲左半枝威

做好人冇撚用嫁
乜撚野浪子回頭金不換 bullshit
唔做fuckboy做返playboy
拖都唔撚拍 屌你老味

抵撚你死 你真係都有今日

早晨

又咁早呀巴打

好撚醉

煮早餐俾人食
好眼瞓

你做左啲咩黎

本身為左佢修心養性 做返乖乖仔
成日比人撩都唔理

諗返都覺得自己好蠢

飲左半枝whisky
佢係第二個令我咁既人

好肚餓

你蠢
唔係蠢在修為養性
係蠢在為左佢而修心養性
目標錯左姐下話？

天都光喇巴打

睇黎我都係未瞓醒係咁打錯字

岩 為左佢而修
岩岩facetime果陣佢又再係到話咩forever friend

我話咁如果我同其他女仔一齊訓你介唔介意？
佢話你開心就好

終於比人玩返轉頭

forever friend屌呢啲說話 我同我best frd都唔撚會講啦 做咩姐佢

佢話比佢ex傷得太深 搞到而家唔敢拍拖
之後去自己去旅行仲落足心機睇左好耐揀左對耳環比佢 諗住等佢返黎就送比佢

唉

本身諗住7月中飛去搵佢
冇撚哂心情

情願佢呃住我仲好

唔撚飛唔撚去啦屌！

印度bro呢個世界好邪 真係會有報應

嘩呢到好熱鬧

飲奶粉但係太瘦操同埋又唔高，操嘅話會好核突

幫大家改變型像

落夠雨未我想晾衫出窗外

173 瘦底

who

要改形象果個巴打唔通我

你呀想改你

你打比人做乜

新人留名

我要減左肥先

唔好減

頂左你成晚

笑到仆街

扮扮下工碌到呢個po
好熱鬧

返工好辛苦

打俾ex呢樣我未試過好似真係要鼓起巨大勇氣

呢度已經俾人騎劫左
冇心事果陣會變左扮工post

慘

我好同返工既講法, 佢EX個反應係我見過最撚正既

攰

笑點係邊

好靚

係囉
你有無心事呢？

醫生你好

有晒畫面, 柒既極緻, 但係又真係拎黎柒

重點係打黎做乜？

此POST已完

你成日都無上

問佢知唔知我係邊個
唔知喎
收線

我無扮工

笑左猜猜我是誰

點辛苦法呀

分左手就咪再煩人啦

你琴晚

人地無block佢算係咁

小學生玩電話

屌

咪係, 博乜 本身仲係朋友就話姐

睇黎巴打掛住ex

但ws搵佢就算啦，打比人真係好憨尻

咪係度成晚開解大家

開解

條女係我隔離呀！！！！

有女係隔離都要上連登
電車男真人版

大家食飯未

食緊

食咩

貢丸

HAHA, 似WO

Benexxx都係$17x修一次眉

皮已正

去啦完全值
上次個親戚都係本身都係眉散

麥麥好Q

冇停手.
以前高登多人上果時, 成日辛苦就上去睇下笑下,
而家得呢邊有人流. 不過我都好少上呢邊

呢邊都好開心架

我都係近期上多咗呢邊咋...
我lunch hour la

hihi
食咩呀

canteen lo

頹飯

舊登08小隊。
睇緊canteen有乜食

食完。又開工la

買完藥餌

辛苦晒

我食左個垃圾碟頭飯

我呢度係味食

lol

心事 想自己既人生好似動漫咁精彩
唔想做打工仔國都未出過就咁過成世

勁忙啦你又

邊到買
要圍攻佢地

hi

動漫咁精彩
動漫好驚心動魄既情節喎

仁仁

想做老闆?

H漫

起碼唔好打工就咁過一世 起碼有大起大落
成功人生 可以實現自己夢想

當然

我都想

醫生你有無女

呢隻呀

算有, 又可以叫冇.
女朋友在Ireland 好少聯絡

乖
同埋之後你要個廚房要乾淨d

PM session唔忙. 自己喺房打緊野

wow ,long d!

唔怪得得閒上黎啦

上高登多

btw, 呢度有冇tg group

樓頂有樓豬既tg
group好似冇

我唔係ＧＡＹ

我都唔係

dhiwiwhahwh
等人ＡＤＤ我

把你的心事留在這裡

等收工

今晚同fd出街飲野 希望可以分散下注意力

巴打

我大洗緊廚房
好辛苦

逢星期一做大清潔？

加油

印巴加油

add你做咩？

代表全天下印度佬多謝你

佢話拍拖只係名份上既野
只要大家一齊係做緊拍拖既野就得
終於體驗到比人玩弄係咩感覺

希望可以快d斬纜
本身諗住今日睇7月中去波蘭既機票

而家唔睇了

佢話因為佢比ex傷得好深 所以唔想拍拖唔想再受傷

你比人分手？
我無追post

女倒追男真係好痛苦，明知唔值+冇結果都放唔低

被玩弄

都唔知算唔算係
鬼妹思想唔同

其實對方唔鐘意你，男女都難

即係你地啪左，而佢又唔確認你係男朋友？

食鬼妹

係 係香港果時本身諗住做sp算
但佢又成日搵我 隔日一次咁滯
最後鐘意左

True. 所以心已死，不過好唔甘心

佢西痕

你地點識

無咩好唔甘心既
你做左咩黎

長話短說
一直都係單方面付出，對方都冇咩反應同回報

你倒追得都已經係輸咗啦。
根本就唔洗追既，係有興趣，大家一齊相處落就自然會一齊。

係屋企果個
成日都要返工
公司乾淨過屋企幾千倍

咁要及早放手了，留比下一個

醫生巴好波

oh my god

唔關事既男追女都可以好難

係佢看似主動先 但就由我提出係咪拍拖

只感覺拍拖真心大伏

佢拒絕？

即係你地有無拍到

相同情況

我有問佢不如拍拖 佢就迴避
唉屌fuck boy遇著play girl
0:1

辭職？

佢話可以試下 但就一啲都唔commit

試下...試佢老母

動左真情

屌今朝聽周華健首傷心的歌 喊到仆街

佢就好似以前嘅你

傷心的人要聽快歌

好想斬纜

試下聽E-kids

我洗晒個廚房執晒位仲抹埋牆
依家個人臭過屎坑

扑埋都唔係拍拖啦

........

去沖涼

覺得成個六月都處於hyper同抑鬱之間，
月頭就好似躁鬱症病人周圍主動同人講嘢，
12號金鐘天氣唔好，焗親，透唔到氣，
有人帶我去洗眼，
同先生行行吓街分散左，
見返喊到收唔到聲，
15號發夢有人死左，
唔敢睇新聞，
16號先睇，
本來都冇乜事，
但係lunch對住先生邊食邊喊，
然後嗰日執咗成日垃圾，自己都臭埋，全身都散曬，
暫時放低呢件事。
但已經上咗癮係咁睇電話，打字，睇新聞，晚晚凌晨三點先瞓，一放低個電話諗嘢又會喊。
屋企啲嘢冇做過，衫都冇洗過，廚房爐頭好多塵同貓毛，見到咁又好唔開心。
月尾忽然好似鬼上身咁周圍同人講一啲違背良心嘅嘢，
同月頭好似兩個人咁樣，揸住個假膠電話做鬼多過做人。
情緒好反覆，食無定時，瞓唔定時，焦慮，無啦啦向身邊嘅人發脾氣。有時出街出到好夜，兩隻貓餓到抽筋。
好想改變呢種狀態，想打機打通宵然後瞓到自然醒。想恢復正常

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

明白日日係到叫春係冇撚用
但真係好撚hurt

我早兩日搭小巴 司機大佬播呢首

廚房一有蟻就好撚麻煩

係咪tommy揸嫁

如果心聲真有療效
誰怕 暴露更多 你別怕我~

買左藥餌同長效殺蟲劑

tommy揸既話佢就直接唱啦仲播

狠狠地斬吧

千人斬

今日下晝講講下搞到我好想去benefit修一修

好

去

要啦

屋企附近咁啱有一間

我屋企附近冇只好自修

我覺得蜜蠟會乾淨啲

係架
但係落大雨唔出去喇
上次出到去 唔係旺角果間
去到想walk in
同我講今日冇眉師

我呢邊冇落雨

好撚大雨

不過個人好攰

一齊咗兩年既女朋友散咗

咩原因？

原因？
巴打加油，有咩唔開心就講哂出嚟

我到底今個POST留言夠唔夠20個呢

book啦

去晒金鐘

修眉？

今日局部性

唔再回頭最多唔做返fuck boy做play boy

我呢邊都係，出去拎糧果到勁好天

幫你按

Fk boy同play boy都唔好做

唔夠呀

係

賣嘢搵錢嗰度成日都遇到啲on9乞人憎

點憨尻幫你打死佢

問我價都算，答完佢之後，我問佢係咪要嗰樣嘢，佢答我我有需要先搵你咁你唔係有需要，問我價嚟做咩

冇意思 放棄自己

佢想問「你」既價呀

識唔識Maki?

為左佢放棄自己值得咩

唔識
你邊間

唔好咁 你嘅債始終會有一日還曬
但係個前提係你唔可以再做fk boy or play boy

佢眉師團大佬黎

唔知 好撚想喊
呢幾日不斷強調個friend字

失戀真係咩都唔想做 咩都唔想食
今日醒咗咩都冇食過 但一啲都唔肚餓
個人極度depressed
咩都唔想接觸
連登真係我嘅樹窿

有個仲好笑，我開佢$850/1，佢問我$800/1得唔得，跟住我答佢唔得我話最平$835/1，佢之後死都要我平$3，姐係$832，呢個世界真係咩人都有

你檢討下

由我死算啦

幾個月前

雨勢有時頗大

咁又唔得

佢本人就係Maki

嘩你浪子回頭

多謝今日絲打幫忙俾意見

洗唔洗返工呀

真係估唔到你做咩工

死咩死

你7

係勁撚大呀

可以試下做返個good boy
讓人受惠

mk肥婆

造福人群

咁貴既咩

笑左
絲打好幽默

benfit入面冇眉師同髮型屋開門冇人剪髮有咩分別

可益我

只有性交轉運服務

你啦，我巴打黎架嘛

我有18cm

人黎架唔算貴啦

波鞋？

你500蚊咋

入到去要講咩暗號

係ar

收你老眉

想知邊間有無實體

笑左

ASOS?

博到絲打一笑

回黎冇意思 一回頭一打開個心就比人hurt
唔回啦

做good boy咪又係比人玩

邊有咁撚多臭雞周街走架

鄭若驊講緊乜

學我做player啦

本身家庭問題對愛情已經冇乜希望
變fuck boy之前每一次都拎個真心出黎對人
仲肯相信愛情 結果就次次比人恰 比人利用

做good boy?不了

叫我？

幾時一齊溝女？

無睇，但想知

不嬲溝緊

咁試吓唔好拍拖住

呢對堅7

緊係唔得啦，我要屌西

好好J既推文速度

fuckboy先多女鍾意

你乖啦, 我而家單身最多幫你梗一單報落我度

咪都係
我地已經停止左相關工作
唔會貿貿然重啟
到2020年7月就會失效
政府會接受呢個現實

重覆左幾次
唔知佢係屋企背左幾多次呢

記得今晚開新post呀

搵返個sp

on9
成個政府都好on9

唔柒架

我諗開定新都得啦

用家問題

只要我著就唔柒

印度色魔囉白白淨

半個鐘後開

變公廁之後已經收入盒

你著最7

嗰啲咩daddy shoes 都好7 但係好多人要

心口又有毛

佢係咪fuckboy
利申無追post

仲要似喬寶寶

你日日返工咁忙
車文杰先係好男人

想奶

佢係

屌
笑咗
啲毛剃咗做tvb未㗎

唔係, 係legendary fuck boy

唔返工有無錢養我？

剃錯左做LIHKG

無，一齊去殘酷一叮

唔好對我咁好

fuckboy先正
反正goodboy都唔會同我長久

完全正確

想食

我街頭賣唱架
你識唔識打非洲鼓
有錢齊齊搵

笑死
想逐條逐條抆

傻豬黎既, 我都係經過深思熟慮
一單最多都係報一年半載, 而家無呢個心, 無所謂啦

但梗晒既話我諗呢世都

表演咩？

拍拖關屌西咩事

你堆SP都無拍拖架啦

我好撚樣衰

識
利申真係學過

好撚樣衰都做到legend,
下次果D入黎話女仔係側邊點表白既靠你去解決,
表白失敗起碼都%%%到

hello無圖

拍拖既屌西係情與慾既交流

情與慾 值千金呀

見過

金城武mix小田切讓後生版

好似有抑鬱但未睇醫生
唔睇又好想死
有人俾意見勸過
冷靜咗一陣都係好唔開心

咁可以唔一齊, 曖昧架姐

真係要睇醫生
我都有好多徵狀，但我一直都無睇

想似竹野內豐

跳開心舞

快手睇醫生, 睇完食藥成個人精神爽利晒

扮拍拖呀，識唔識呀

竹野內豐唔錯既, 係個頭gap d姐

利申: 長髮撚

500蚊都冇就被叮走

表撚咩一鳩野拖落去唔縮就得啦

樓主被排擠

大海要開定post

睇字都知係靚仔